點解啲人要捐錢比劉小麗個仆街

前線完全唔見劉小麗，次次遊行就見佢籌款，入立法會前又講 入到後會捐一半人工出黎，今次又想出黎昆選票，大家小心睇路

兄弟爬山
其實真係冇廢老buy佢嗰套(選前上堂)
增加同路人有咩所謂